32. Crie três páginas HTML, com seu respectivo CSS:
O primeiro arquivo deverá se chamar login.html , e deverá conter um formulário
HTML contendo campos de entrada de usuário e senha .
O segundo arquivo deverá se chamar sucesso.html , e deverá conter uma tela com
uma mensagem de sucesso no login.
O terceiro arquivo deverá se chamar 404.html , e deverá exibir uma mensagem de
erro (recurso indisponível)